我哋對警犬出翻份聲明有無得諗？

突然間諗起，不如我哋對香港警察出份聲明

大慨講話對佢哋行為極度不滿，然後俾一個限期佢哋，呼籲有良知嘅警察即時辭職
如果唔辭職就當一般警犬無異，日後有何後果自己承擔
當然呢份聲明，唔係真係希望有警犬會辭職啦，要辭都一早辭左啦

旨在令日後做乜都叫出師有個名，唔洗啲和理非話咩仲有啲有良知嘅警察

有無得諗俾下意見